邊個未到兩點就係咁「咁少人嘅」「冇啦運動完啦」嘅我咒你連成腎者之石

追加：
邊個去到三四點就係咁「唔好送頭」「唔好預約被捕」「xyz就係鬼」嘅我咒你睪丸/卵巢會係今晚訓覺期間爆炸。

再夜d就今日無一百萬人，係咪運動已完，睇撚到厭

跟住又扮前線和理非2邊互屌，明明現實就係合作無間，和勇不分

有班人一有機會就放負要成功就鼓勵士氣啦
陣間見

巴打你未飲酒嫁呵

好人好者點會兩點仲上連登

放負同檢討根本係2回事，好多五毛係借d意想用無力感搞散咗運動。留意好多失敗po係得個屌字，完全無討論無建議

冇fd毒自行為咗減低孤獨感而上

今日冇呀

你再飲落去就真係會有腎者之石

唔好飲咁多，未來棟樑

大吉利是

唔準捉鬼

香港人例遲

完佢老母 場運動係我心中永不滅

要走啦，d 警開始包圍

咁撚多五毛吹淡

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

呢個真，現實街上嘅和理非同勇武大家都好團結。網上罵戰就居多